{
  "'Phishing hint' is a secret word or a phrase that is displayed when you open your wallet. If you do not see the hint when opening your wallet, you may be accessing a fake wallet designed to steal your funds. If this occurs, stop using the wallet immediately, check the browser URL domain name and seek help on social networks (Kaspa Discord or Telegram).": "'Phishing hint' is a secret word or a phrase that is displayed when you open your wallet. If you do not see the hint when opening your wallet, you may be accessing a fake wallet designed to steal your funds. If this occurs, stop using the wallet immediately, check the browser URL domain name and seek help on social networks (Kaspa Discord or Telegram).",
  "1 BPS test network": "1 BPS 测试网",
  "10 BPS test network": "10 BPS 测试网",
  "12 word mnemonic": "12 词助记词",
  "24 word mnemonic": "24 词助记词",
  "24h Change": "24 小时价格变化",
  "A binary at another location is spawned a child process (experimental, for development purposes only).": "在另一个位置的二进制文件生成了一个子进程（实验性功能，仅用于开发目的）。",
  "A random node will be selected on startup": "启动时将随机选择一个节点",
  "A wallet is stored in a file on your computer.": "钱包存储在您电脑上的一个文件中。",
  "Account Index": "账户索引",
  "Account Name": "账户名称",
  "Account:": "账户:",
  "Activate custom daemon arguments": "激活自定义守护进程参数",
  "Active p2p Peers": "活跃 P2P 对等节点",
  "Address derivation scan": "地址派生扫描",
  "Address:": "钱包地址:",
  "Advanced": "高级",
  "Advanced Options": "高级设置选项",
  "All": "全部",
  "Allow clipboard copy": "Allow clipboard copy",
  "Allow custom arguments for the Rusty Kaspa daemon": "允许对 Rusty Kaspa 守护程序使用自定义参数",
  "Allows you to take screenshots from within the application": "允许您从应用程序内截取屏幕截图",
  "Application must be restarted for this setting to take effect.": "Application must be restarted for this setting to take effect.",
  "Apply": "应用",
  "Balance: N/A": "无余额",
  "Bandwidth": "带宽",
  "Because of its focus on security and performance, this software is entirely developed in Rust, demanding significantly more time and effort compared to other traditional modern web-driven software.": "由于该软件注重安全性和性能，因此完全使用 Rust 开发，与其他传统的现代 Web 驱动软件相比，需要更多的时间和精力。",
  "Bezier Curves": "贝塞尔曲线",
  "Block DAG": "Block DAG",
  "Block Scale": "区块规模",
  "Blocks": "区块",
  "Bodies": "区块体",
  "Borsh Active Connections": "Borsh 活跃连接",
  "Borsh Connection Attempts": "Borsh 连接尝试",
  "Borsh Handshake Failures": "Borsh 握手失败",
  "Build": "构建号",
  "CONNECTED": "已连接",
  "CPU": "CPU",
  "Cache Memory Size": "缓存内存大小",
  "Cache Memory Size:": "缓存内存大小:",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot delete data folder while the node is running": "不支持在节点运行过程中删除数据目录",
  "Capture a screenshot": "截屏",
  "Center VSPC": "居中 VSPC",
  "Chain Blocks": "链区块",
  "Change Address": "找零地址",
  "Check for Software Updates on GitHub": "在 GitHub 上检查软件更新",
  "Check for Updates": "检查更新",
  "Clear": "清除",
  "Click to try another server...": "点击尝试另外一个服务器...",
  "Client RPC": "客户端 RPC",
  "Close": "关闭",
  "Close the window": "关闭窗口",
  "Confirm BIP39 passphrase": "Confirm BIP39 passphrase",
  "Confirm wallet password": "确认钱包密码",
  "Connect to a local node (localhost)": "连接到一个本地节点 (localhost)",
  "Connecting to": "正在连接到",
  "Connection": "连接",
  "Connections": "连接",
  "Connects to a Remote Rusty Kaspa Node via wRPC.": "通过 wRPC 连接远程 Rusty Kaspa 节点",
  "Conservative": "保守的",
  "Continue": "继续",
  "Contributions directed toward this project directly fuel the Kaspa NG software and its ecosystem.": "对该项目的捐赠将直接促进 Kaspa NG 软件及其生态系统的发展。",
  "Copied to clipboard": "复制到剪切板",
  "Copy": "复制",
  "Copy logs to clipboard": "拷贝日志到剪贴板",
  "Create New Account": "创建新账户",
  "Create New Wallet": "创建新钱包",
  "Create Wallet": "Create Wallet",
  "Create new wallet": "创建新钱包",
  "Create Account": "Create Account",
  "Creating Account": "创建账户",
  "Creating Wallet": "创建钱包",
  "Custom": "自定义",
  "Custom Public Node": "定制公共节点",
  "Custom arguments:": "自定义参数:",
  "Custom data storage folder": "自定义数据存储目录",
  "DAA": "DAA",
  "DAA Offset": "DAA 偏移量",
  "DAA Range": "DAA 区间",
  "DB Blocks": "DB 区块",
  "DB Headers": "DB 区块头",
  "Dangerous": "危险的",
  "Data Storage": "数据存储",
  "Database Blocks": "数据库区块",
  "Database Headers": "数据库区块头",
  "Decrypting wallet, please wait...": "解密钱包中，请稍等...",
  "Default": "默认",
  "Default Account Name": "默认账户名",
  "Delete Data Folder": "删除数据目录",
  "Dependencies": "依赖项",
  "Derivation Indexes": "派生索引",
  "Details": "详情",
  "Developer Mode": "开发者模式",
  "Developer Resources": "开发者资源",
  "Developer mode enables advanced and experimental features": "开发者模式启用高级和实验性功能",
  "Difficulty": "难度",
  "Dimensions": "维度",
  "Disable Window Frame": "Disable Window Frame",
  "Disable password safety rules": "Disable password safety rules",
  "Disabled": "禁用",
  "Disables node connectivity (Offline Mode).": "关闭节点连接（离线模式）。",
  "Discord": "Discord",
  "Donations": "捐赠",
  "Double click on the graph to re-center...": "双击图表以重新居中...",
  "ECDSA": "ECDSA",
  "Enable Market Monitor": "启用市场数据监测",
  "Enable UPnP": "启用 UPnP",
  "Enable custom daemon arguments": "启用定制守护进程参数",
  "Enable experimental features": "启用实验性功能",
  "Enable gRPC": "启用 gRPC",
  "Enable optional BIP39 passphrase": "启用可选的 BIP39 密码短语",
  "Enable screen capture": "启用屏幕截屏",
  "Enables features currently in development": "启用目前正在开发中的功能",
  "Enter": "输入",
  "Enter BIP39 passphrase": "Enter BIP39 passphrase",
  "Enter account name (optional)": "输入账户名称 (可选)",
  "Enter first account name": "输入第一个账户名称",
  "Enter mnemonic": "输入助记词",
  "Enter phishing hint": "输入防钓鱼提示",
  "Enter the amount": "输入金额",
  "Enter the password for your wallet": "输入您的钱包密码",
  "Enter the password to unlock your wallet": "输入密码解锁您的钱包",
  "Enter wallet name": "输入钱包名称",
  "Enter wallet password": "输入钱包密码",
  "Enter Word {}...": "Enter Word {}...",
  "Enter your payment secret": "Enter your payment secret",
  "Enter your password to unlock your wallet": "Enter your password to unlock your wallet",
  "Enter your wallet secret": "输入您的钱包密钥",
  "Error unlocking wallet": "Error unlocking wallet",
  "Exit Full Screen": "Exit Full Screen",
  "Explorer": "浏览器",
  "Export Error": "Export Error",
  "Exporting": "Exporting",
  "Exporting... please wait...": "Exporting... please wait...",
  "Export Wallet Data": "导出钱包数据",
  "Faucet": "代币水龙头",
  "File Handles": "文件句柄",
  "Filename:": "文件名:",
  "Final Amount:": "最终金额:",
  "Full Screen": "Full Screen",
  "GitHub Release": "GitHub 发布版本",
  "Go to Settings": "前往设置",
  "Good": "好",
  "Handles": "句柄",
  "Headers": "区块头",
  "I have a 12 word mnemonic legacy account": "我的钱包是旧版 12 助记词账户",
  "IBD:": "IBD：",
  "If not specified, the account will be represented by the numeric id.": "如果没有指定，该账户将以数字 ID 形式展示",
  "If you are running locally, use: ": "如果您在本地运行，请使用:",
  "Import Existing Private Key": "导入已有钱包私钥",
  "Import existing": "导入已有",
  "Importing Wallet": "导入钱包",
  "Importing word N/N": "Importing word N/N",
  "Inbound": "入站",
  "Include QoS Priority Fees": "包含 QoS 优先级费用",
  "Integrated Daemon": "集成守护程序",
  "Invalid daemon arguments": "无效守护进程参数",
  "Invalid network type - expected: testnet-10 connected to: testnet-11": "网络类型无效 - 预期连接至：测试网-10，实际连接至：测试网-11",
  "Invalid wRPC URL": "无效的 wRPC URL",
  "Json Active Connections": "Json 活跃连接",
  "Json Connection Attempts": "Json 连接尝试",
  "Json Handshake Failures": "Json 握手失败",
  "Kaspa Discord": "Kaspa Discord",
  "Kaspa Integration Guide": "Kaspa 集成指南",
  "Kaspa NG": "Kaspa NG",
  "Kaspa NG Online": "Kaspa NG 在线",
  "Kaspa NG Web App": "Kaspa NG 网页应用",
  "Kaspa NG on GitHub": "Kaspa NG 的 Github 链接",
  "Kaspa NG online": "Kaspa NG 在线",
  "Kaspa Network": "Kaspa 网络",
  "Kaspa Node": "Kaspa 节点",
  "Kaspa p2p Network & Node Connection": "Kaspa P2P 网络和节点连接",
  "Kaspa p2p Node": "Kaspa P2P 节点",
  "Kaspa p2p Node & Connection": "Kaspa P2P 节点和连接",
  "Key Perf.": "关键性能。",
  "Language:": "语言：",
  "Large (1 BPS)": "大号（1 BPS）",
  "Levels": "层级",
  "License Information": "许可证信息",
  "Local": "本地",
  "Local p2p Node Configuration": "本地 P2P 节点设置",
  "Logs": "日志",
  "MT": "MT",
  "Main Kaspa network": " Kaspa 主网",
  "Mainnet": "主网",
  "Mainnet (Main Kaspa network)": "主网（Kaspa 主网）",
  "Managed by the Rusty Kaspa daemon": "由 Rusty Kaspa 守护进程管理",
  "Market": "市场",
  "Market Cap": "市值",
  "Market Monitor": "市场监测",
  "Mass Processed": "已处理质量计数",
  "Maximize window": "Maximize window",
  "Medium Narrow": "中等窄幅",
  "Medium Wide": "中等宽度",
  "Memory": "内存",
  "Mempool": "内存池",
  "Mempool Size": "内存池大小",
  "Metrics": "指标",
  "Metrics are not currently available": "当前无法获取指标数据",
  "Minimize the window": "Minimize the window",
  "Mnemonic Import": "导入助记词",
  "NPM Modules for NodeJS": "适用于 NodeJS 的 NPM 模块",
  "Network": "网络",
  "Network Difficulty": "网络难度",
  "Network Fees:": "网络费用:",
  "Network Interface": "网络接口",
  "Network Peers": "网络对等节点",
  "Never share your mnemonic with anyone!": "Never share your mnemonic with anyone!",
  "No peers": "没有对等节点",
  "No public node selected - please select a public node": "未选择公共节点，需选择一个公共节点",
  "No transactions": "无交易",
  "No wallets found, please create a new wallet": "未找到钱包，请创建一个新钱包",
  "Node": "节点",
  "Node Status": "节点状态",
  "Noise": "噪音",
  "None": "无",
  "Not Connected": "未连接",
  "Not connected": "未连接",
  "Notifications": "通知",
  "Open Data Folder": "打开数据目录",
  "Opening wallet:": "钱包开启中:",
  "Optional": "可选",
  "Options": "Options",
  "Other operations": "其他操作",
  "Outbound": "出站",
  "Overview": "全局",
  "Parents": "父节点",
  "Passphrase is too weak": "Passphrase is too weak",
  "Passphrases do not match": "Passphrases do not match",
  "Passwords do not match": "密码不一致",
  "Past Median Time": "过去的中位时间",
  "Payment & Recovery Password": "支付和恢复密码",
  "Payment Request": "付款请求",
  "Peers": "对等节点",
  "Performance": "性能",
  "Phishing Hint": "钓鱼提示",
  "Ping:": "Ping:",
  "Please Confirm Deletion": "请确认删除",
  "Please configure your Kaspa NG settings": "调整您的 Kaspa NG 设置",
  "Please connect to Kaspa p2p node": "请连接到 Kaspa P2P 节点",
  "Please create a stronger password": "创建一个更复杂的密码",
  "Please enter": "输入",
  "Please enter KAS amount to send": "请输入要发送的 KAS 金额",
  "Please enter additional": "请再输入",
  "Please enter an amount": "输入金额",
  "Please enter mnemonic comprised of 12 words": "Please enter mnemonic comprised of 12 words",
  "Please enter mnemonic comprised of 24 words": "请输入 24 词助记词",
  "Please enter the account name": "输入账户名称",
  "Please enter the wallet secret": "输入钱包密钥",
  "Please note that this is an alpha release. Until this message is removed, please avoid using the wallet with mainnet funds.": "Please note that this is an alpha release. Until this message is removed, please avoid using the wallet with mainnet funds.",
  "Please note, copying to clipboard carries a risk of exposing your mnemonic to malware.": "请注意，复制到剪贴板可能会将您的助记词暴露给恶意软件。",
  "Please select 'Apply' and restart the application.": "Please select 'Apply' and restart the application.",
  "Please select an account type": "请选择账户类型",
  "Please select export type": "Please select export type",
  "Please select the private key to export": "选择您要导出的钱包私钥",
  "Please select the private key type you would like to import in the new wallet": "请选择你想要导入新钱包的私钥类型",
  "Please set node to 'Disabled' to delete the data folder": "请将节点设为「禁用」从而删除数据目录",
  "Please specify the name of the default account. The wallet will be created with a default account. Once created, you will be able to create additional accounts as you need.": "需指定默认账户的名称，创建钱包时将使用默认账户；创建后，您可以根据需要创建其他账户。",
  "Please specify the name of the new wallet": "为新钱包指定名称",
  "Please specify the private key type for the new wallet": "为新建的钱包指定私钥类型",
  "Please wait for the node to sync or connect to a remote node.": "请等待节点同步或连接到远程节点。",
  "Please wait for the node to sync...": "请等待节点同步...",
  "Please wait...": "请稍作等待...",
  "Presets": "预设",
  "Price": "价格",
  "Private Key Mnemonic": "私钥助记词",
  "Processed Bodies": "已处理区块体",
  "Processed Dependencies": "已处理依赖项",
  "Processed Headers": "已处理区块头",
  "Processed Mass Counts": "已处理质量计数",
  "Processed Transactions": "已处理交易",
  "Protocol:": "协议:",
  "Public Node": "公共节点",
  "Public Nodes": "公共节点",
  "Public Server": "公共服务器",
  "Public p2p Nodes for": "将公共 P2P 节点用于",
  "Random Public Node": "随机公共节点",
  "Range:": "范围:",
  "Receive Address": "接收地址",
  "Recommended arguments for the remote node: ": "远程节点的推荐参数:",
  "Redistributables": "可下载复用",
  "Remote": "远程",
  "Remote Connection:": "远程连接: ",
  "Remote p2p Node Configuration": "远程 P2P 节点设置",
  "Removes security restrictions, allows for single-letter passwords": "移除安全限制，允许使用单字母密码",
  "Reset Settings": "重置设定",
  "Reset VSPC": "重置虚拟选定父链",
  "Resident Memory": "常驻内存",
  "Resources": "资源",
  "Restart": "Restart",
  "Resulting daemon arguments:": "结果守护进程参数: ",
  "Rust Wallet SDK": "Rust 钱包 SDK",
  "Rusty Kaspa on GitHub": "GitHub 上的 Rusty Kaspa",
  "Secret is too weak": "密码太简单",
  "Secret score:": "密钥得分:",
  "Select Account": "选择账户",
  "Select Available Server": "选择可用服务器",
  "Select Private Key Type": "选择私钥类型",
  "Select Public Node": "选择公共节点",
  "Select Wallet": "选择钱包",
  "Select a wallet to unlock": "选择一个钱包进行解锁",
  "Select this option if your wallet was created": "如果你已创建钱包，使用这个选项",
  "Send": "发送",
  "Services": "服务",
  "Settings": "设置",
  "Show DAA": "显示 DAA",
  "Show Grid": "显示网格",
  "Show VSPC": "显示 VSPC",
  "Show balances in alternate currencies for testnet coins": "用其他货币单位展示测试网代币余额",
  "Show passphrase": "Show passphrase",
  "Show password": "显示密码",
  "Shows balances in alternate currencies (BTC, USD) when using testnet coins as if you are on mainnet": "使用测试网代币时，像主网那样以其他货币单位（如 BTC，USD）进行展示",
  "Skip": "跳过",
  "Small (10 BPS)": "小 (10 BPS)",
  "Spread": "价差",
  "Stage": "阶段",
  "Starting...": "启动中...",
  "Statistics": "统计数据",
  "Stor Read": "存储读取",
  "Stor Write": "存储写入",
  "Storage": "存储",
  "Storage Read": "存储读取",
  "Storage Read/s": "每秒存储读取",
  "Storage Write": "存储写入",
  "Storage Write/s": "每秒存储写入",
  "Strong": "Strong",
  "Submitted Blocks": "已提交区块",
  "Supporting Kaspa NG development": "支持 Kaspa NG 开发",
  "Syncing Cryptographic Proof...": "加密证明同步中...",
  "Syncing DAG Blocks...": "DAG 区块同步中...",
  "Syncing Headers...": "区块头同步中...",
  "Syncing UTXO entries...": "UTXO 条目同步中...",
  "Syncing...": "同步中...",
  "System": "系统",
  "TPS": "TPS",
  "Testnet 10": "测试网 10",
  "Testnet 10 (1 BPS)": "测试网 10（1 BPS）",
  "Testnet 11": "测试网 11",
  "Testnet 11 (10 BPS)": "测试网 11（10 BPS）",
  "Testnet 11 is not yet enabled for public testing. You can, however, configure the node to connect to the private developer testnet in the Settings panel.": "测试网 11 还未开放公开测试。但您可以在设置面板中配置节点，以连接到私有开发者测试网。",
  "The Kaspa NG software represents an ongoing effort focused on building a state-of-the-art software platform dedicated to the Kaspa BlockDAG cryptocurrency network. Ideological at its core, this software prioritizes security, privacy, performance, and decentralization.": "Kaspa NG 代表了一项持续的努力，致力于构建一个专门服务于 Kaspa BlockDAG 加密货币网络的先进软件平台。这款软件在其核心具有强烈的理念导向，优先考虑安全性、隐私性、性能和去中心化。",
  "The balance may be out of date during node sync": "节点同步中显示的账户余额可能不是最新的",
  "The following will guide you through the process of creating or importing a wallet.": "以下内容将指导您完成创建或导入钱包的过程。",
  "The node is currently syncing with the Kaspa p2p network.": "节点目前正在与 Kaspa P2P 网络同步。",
  "The node is currently syncing with the Kaspa p2p network. Account balances may be out of date.": "此节点正在与 Kaspa P2P 网络同步中，因此显示的账户余额可能不正确。",
  "The node is spawned as a child daemon process (recommended).": "生成一个用于子守护进程节点（推荐）。",
  "The node runs as a part of the Kaspa-NG application process. This reduces communication overhead (experimental).": "节点作为 Kaspa-NG 应用进程的一部分运行，有助于减少通信开销（实验性功能）。",
  "The optional payment & mnemonic recovery passphrase, known as BIP39 passphrase, if provided, will be required to send payments. This passphrase will also be required when recovering your wallet in addition to your mnemonic.If you loose or forget this passphrase, you will not be able to use mnemonic to recover your wallet!": "The optional payment & mnemonic recovery passphrase, known as BIP39 passphrase, if provided, will be required to send payments. This passphrase will also be required when recovering your wallet in addition to your mnemonic.If you loose or forget this passphrase, you will not be able to use mnemonic to recover your wallet!",
  "Theme Color": "主题颜色",
  "Theme Color:": "主题颜色",
  "Theme Style": "主题风格",
  "Theme Style:": "主题风格:",
  "This wallet will never ask you for this mnemonic phrase unless you manually initiate a private key recovery.": "除非您手动输入私钥进行恢复操作，否则钱包不会向您询问密钥助记词",
  "Threshold": "阈值",
  "Time Offset:": "时间偏移量：",
  "Tip Hashes": "尖端哈希值",
  "Tools ⏷": "工具",
  "Total Rx": "总接收量",
  "Total Rx/s": "每秒总接收量",
  "Total Tx": "总发送量",
  "Total Tx/s": "每秒总发送量",
  "Track in the background": "在后台追踪",
  "Transactions": "交易",
  "Transactions:": "交易:",
  "Type": "类型",
  "UTXO Manager": "UTXO 管理",
  "UTXOs": "UTXOs",
  "UTXOs:": "UTXOs：",
  "Unable to change node settings until the problem is resolved": "在问题解决之前无法更改节点设置",
  "Unable to connect to any resolver": "Unable to connect to any resolver",
  "Unlock": "解锁",
  "Unlock Wallet": "解锁钱包",
  "Unlocking": "解锁中",
  "Update Available to version": "更新可用版本",
  "Updating...": "更新中...",
  "Uptime:": "启动时间:",
  "Use 50%-75% of available system memory": "使用 50%-75% 的可用系统内存",
  "Use all available system memory": "使用系统全部可用内存",
  "User Agent": "用户代理",
  "User Interface": "用户界面",
  "Very dangerous (may be cracked within few seconds)": "非常危险 (可在几秒钟内被破解)",
  "Very weak": "极弱",
  "Virt Parents": "虚拟父节点",
  "Virtual DAA Score": "虚拟 DAA 得分",
  "Virtual Memory": "虚拟内存",
  "Virtual Parent Hashes": "虚拟父哈希",
  "Volume": "成交量",
  "WASM SDK for JavaScript and TypeScript": "适用于 JavaScript 和 TypeScript 的 WASM SDK",
  "Wallet": "钱包",
  "Wallet Created": "钱包已创建",
  "Wallet Encryption Password": "钱包加密密码",
  "Wallet Name": "钱包名称",
  "Wallet Secret": "钱包密钥",
  "Wallet password is used to encrypt your wallet data.": "钱包密码会用于保护您的钱包数据",
  "Wallet with this name already exists": "Wallet with this name already exists",
  "Wallet:": "钱包:",
  "We greatly appreciate your help in backing our efforts.": "非常感谢您的支持。",
  "Weak": "弱",
  "Welcome to Kaspa NG": "欢迎来到 Kaspa NG",
  "Xpub Keys": "Xpub Keys",
  "You are currently not connected to the Kaspa node.": "你当前未连接到 Kaspa 节点。",
  "You can configure remote connection in Settings": "您可以在设置中配置远程连接",
  "You can create multiple wallets, but only one wallet can be open at a time.": "您可以创建多个钱包，但每次只能打开一个钱包。",
  "You must be connected to a node...": "您必须连接至一个节点...",
  "Your default wallet private key mnemonic is:": "您默认钱包的私钥助记词是:",
  "Your mnemonic is protected with a bip39 passphrase": "你的助记词已受到 bip39 密语保护",
  "Your mnemonic phrase allows you to re-create your private key. The person who has access to this mnemonic will have full control of the Kaspa stored in it. Keep your mnemonic safe. Write it down and store it in a safe, preferably in a fire-resistant location. Do not store your mnemonic on this computer or a mobile device. This wallet will never ask you for this mnemonic phrase unless you manually initiate a private key recovery.": "您的助记词短语使您能够重新创建私钥。任何得到此助记词的人将完全控制其中存储的 Kaspa。请妥善保管您的助记词。建议您将其炒录并存放在一个安全且防火的地方。请切勿在这台电脑或移动设备上存储您的助记词。除非您手动启动私钥恢复，否则此钱包永远不会要求您提供助记词短语。",
  "Your private key mnemonic is:": "您的私钥助记词是:",
  "Your wallet has been created and is ready to use.": "您的钱包创建完成，已可以使用。",
  "Zoom": "缩放",
  "amount to send": "待发送金额",
  "bye!": "再见！",
  "gRPC Network Interface & Port": "gRPC 网络接口和端口",
  "gRPC Rx": "gRPC 接收量",
  "gRPC Rx/s": "每秒 gRPC 接收量",
  "gRPC Tx": "gRPC 发送量",
  "gRPC Tx/s": "每秒 gRPC 发送量",
  "of": "of",
  "p2p RPC": "P2P RPC",
  "p2p Rx": "P2P 接收量",
  "p2p Rx/s": "每秒 P2P 接收量",
  "p2p Tx": "P2P 发送量",
  "p2p Tx/s": "每秒 P2P 发送量",
  "peer": "对等节点",
  "peers": "对等节点",
  "secp256k1 keypair": "secp256k1 keypair",
  "using KDX or kaspanet.io web wallet": "使用 KDX 或 kaspanet.io 网页钱包",
  "wRPC Borsh Rx": "wRPC Borsh 接收量",
  "wRPC Borsh Rx/s": "每秒 wRPC Borsh 接收量",
  "wRPC Borsh Tx": "wRPC Borsh 发送量",
  "wRPC Borsh Tx/s": "每秒 wRPC Borsh 发送量",
  "wRPC Connection Settings": "wRPC 连接设置",
  "wRPC Encoding:": "wRPC 编码:",
  "wRPC JSON Rx": "wRPC JSON 接收量",
  "wRPC JSON Rx/s": "每秒 wRPC JSON 接收量",
  "wRPC JSON Tx": "wRPC JSON 发送量",
  "wRPC JSON Tx/s": "每秒 wRPC JSON 发送量",
  "wRPC URL:": "wRPC URL：",
  "words": "词缀"
}